一人一件你最唔能夠接受曾經嘅老死對你做過嘅事

其實最要防嘅人係你身邊嘅老死，特別係女人

我有一個識咗12年嘅老死，我曾經有一刻真係當佢係我最好最好嘅朋友，但係最近大家就因為去旅行嘅事鬧咗場大交，點知就係因為咁睇清楚晒佢嘅真面目。

話說我曾經有一個好鍾意嘅前男友，為咗佢幾無尊嚴嘅事我都做過，我依個老死都知道我好鍾意佢，當我同呢個男仔分咗手之後大家都幾年冇見，我一直都有同我老死傾訴由分手到放低左之後，但係最近我同我老死鬧交之後我發現佢一直都呃着我，佢冇同我講過原來佢同我前男友係好朋友，仲要同我鬧交之後就不停約佢單獨出街，而且我老死本來係有男朋友嘅最近佢先同佢男朋友分咗手，我身邊啲朋友就同我講我老死溝緊我前男友，仲要係佢有男朋友嘅時候已經溝緊。。。嗰一刻先發現原來呢個世界有咁仆街嘅女人

利申其實又冇話唔可以溝我前男友嘅，但係我覺得咁樣有啲仆街，至少我自己絕對唔會溝我老死嘅前男友

唔係針對女人 但認真 女人嘅友誼真係好脆弱同兒戲

佢喺你前度前面都唔知講咗幾多你嘅壞話

三隻小豬
兩隻臭雞

就算識咗12年都係咁話 真係完全接受唔到

同女人friend又容易俾人督背脊/反面
同男人friend又俾人話姣/有男朋友或對方有女朋友嘅話唔方便成日傾/出街食飯

唔通成世註定冇可以keep得耐嘅好朋友

鬧咗交之後我都知道唔少
其實講我真係唔緊要
最緊要嘅係點解要抬高自己
不停喺人面前講到自己對我好好
又話鬧咗交之後其實好想主動氹番我
點知佢就係搵佢男朋友日日疲勞轟炸我講埋啲歪理
不停要我同佢條女道歉

我有個女仔friend同個ex散咗幾年
之後個女仔friend嘅女best friend喺tinder識咗佢個ex (嗰時一早知係我個frd個ex)
之後重一齊咗
佢地三個重食過飯
個bff同條仔鬧交又會同我個女仔frd講

我都唔知講乜好

其實有冇諗過
所有野都係啲仆街女人搞出黎
啲女人鍾意背後講人壞話篤背脊或者翻臉都算啦
連我同啲男人做朋友都關佢哋事又話我姣仔

踩我新買對白鞋

嘩 你個女仔friend咁都接受到嘅

喺連登咁講會俾人鬧唔識避忌/拍拖一有異性朋友就好大罪

有時好葡萄ig啲人成班女好似熟咗好多年又成日一齊玩咁

然後同男人friend既話 又會可能遇到一啲會自作多情 跟手比人係呢到開post話係雞 收兵賤人 唔鐘意人但又keep住同人chat

好簡單 周圍同人講自己是非已經接受唔到 有啲仲要係無中生有
事後仲要wtsapp say sorry 但一切都太遲
利申：男人

跟住又俾人屈收兵/俾啲女話你死姣精

佢重會問我個frd鬧交/條仔唔睬佢點算點應對

打探到我鍾意某位男同學，跟住係我面前唱衰佢，然後拿拿聲溝咗佢

互含

曾經的best fd chok完我鐘意邊個男仔
口頭上話會幫我追
事實上就係自己私底下追走左我鐘意果個
係我蠢, 竟然睇唔出佢係一個咁既人

好在之後個男仔主動飛左佢
唔係你既始終都唔係你既

無中生有 初中時令半班同學一齊唔中意我
當時自己唔知道啲流言從何而來 就向佢訴苦
佢默不作聲 後來先知道原來佢就係始作俑者 都幾心痛

不過佢做嘅事都教識我一啲道理 所以即使唔想接受 但都認同呢件事係有佢嘅價值

樓主唔好嬲 嬲就輸了
你只要放長雙眼睇下佢地拍到幾耐就可以了
呢啲女人真係會有報應的

利申：好耐以前有個識左5年既朋友
有排同ex散左而我朋友係知
一直keep住都放唔低佢
所以搵果個所謂既朋友傾訴
結果原來佢地一齊左 仲要繼續扮哂關心我
到我知道左之後已經反哂面
依加偶然見到佢我都會覺得佢極度嘔心會鄙視佢

女人

點解會同我個case咁似 我之前又係同個識左17年嘅fd因為旅行反左面 到後來先發現咁耐以黎佢一直搶我其他fd同係咁同追我嘅男仔熟左 到後來就同返我啲fd和好先發現佢咁賤係我背後做咁多野

咁絲打你慘啲，識左17年

幫我含唔比我口爆

巴打你啲老死咁開放嘅 到底係老死定係SP

同女人講友情

其實又唔係話好嬲，只係對自己對佢都好失望
一來自己好似睇錯人咁
二來估唔到識左12年都可以咁對自己

兩個靚女之間嘅友情就兒戲姐，兩件豬扒之間嘅友情係牢不可破㗎

飲醉酒拎曬我銀包d錢埋單

唉 自問自己對佢真心真意
就算人地問我佢啲嘢又或者係我面前講佢壞話我一句都冇講過，因為我覺得都已經識左12年，在情在理都唔應該咁做
但係估唔到友誼係咁脆弱

錢銀都事小
感情先事大
我寧願佢只係呃我啲錢都唔好好似依家咁又呃錢又呃感情

襟姊妹

明知你有精神病 鬧交個陣仲叫你去睇醫生 人身攻擊完仲要唔道歉 最尾絕左交

女人友誼不嬲假

我見到有兩隻雞

認真討論 其實你朋友有乜錯 ?
你同ex分開幾年 而你朋友一直同佢係朋友 想同自己朋友傾訴 出吓街咁又點?
乜嘢溝佢 為你ex而同現任分手 全部都係你自己鳩估
就算係 個ex一早同你冇哂關係 你只係佔有慾強 又自私到覺得自己得唔到嘅嘢人地就唔可以得到
痴線 你朋友就係知你性格 唔想你傷心而唔同你講
退一萬步 照你邏輯 你ex都唔啱 做乜淨係屌個朋友

thank you so much
點解散左都唔可以比佢地一齊
你玩過唔要既玩具
就唔可以比人玩架咩?

宜家唔淨止係散左一齊喔，係條女未散已經溝緊條仔。而且又唔同樓主講距同條仔fd，心冇屎點解唔敢講，我霖樓主會唔會唔開心係喺條女冇老實講，加埋條女係度呃鳩咁樓主呀

理性啲咁講，我唔係介意佢溝我前男朋友
我係介意我同佢仲係好朋友嘅時候，佢呃我同我講佢同我前男友一啲都唔熟好少聯絡，但係轉個頭同我嗌左交就即刻po 哂ig單獨出街咁樣，之後啲人話俾我聽其實佢哋一直都係好朋友喎
我唔係介意佢哋做好朋友但係點解要呃住我先？
二來我冇講過佢因為我前男友所以同而家現任分手喎
三來我冇講過我依家仲鍾意我前男朋友，就算佢同邊個拍拖我都冇權去管，我純粹覺得大家識咗12年，佢背住我做啲咁嘅嘢，有冇少少覺得自己唔啱先，至少我真係唔會着我好朋友嘅舊鞋

自己係女人都係咁話

但其實係有原因的, 男人圍埋唔會講心事, 唔會講人, 唔會認真講感受 。除非真係好嚴重的打擊先同最最最好的一個兄弟講。

但女人就好輕率就同人分享感受 , 者係講人, 唔一定係是非, 但就係中意講, 是非就更加唔洗講啦。
所以, 其實好多時女人習慣左批評/結論別人, 當一個女人在另一個女人正在分享批評/結論的時候, 她們又互相地批評/結論緊對方。

不過好奇怪, 市面上最八婆的女人又通常都係最多仔溝。

理性啲咁講

如果我好朋友同佢男朋友散咗，之後佢男朋友就走嚟溝我，好老實咁講我一定唔會受佢囉，因為佢係我好朋友嘅前男朋友我要顧及我好朋友嘅感受囉

咁到底係邊個自私啲？

重點就係你所謂要顧及你感受
你地都分咗幾年 如果你分咗一個月佢即刻受溝 咁佢的確冇顧及你感受
幾年你都仲介意 有冇諗過係自己太小氣 得唔到嘅玩具人地都唔要得

我介意嘅係佢呃住我喎，做好朋友真係冇問題喎點解要呃住我先？
仲要同我嗌完交之後光速公布佢哋好friend？咁樣係咩意思先？
我唔介意我前男朋友同第二個一齊喎咁樣叫做自私同小氣？我介意嘅係佢竟然同我嘅好朋友一齊

佢仲要係我前男朋友面前講我壞話 又講到嗌左交之後好想氹番我，結果係要佢男朋友出面日日精神轟炸我不停同我講歪理要我道歉喎。

乜原來好朋友係咁做㗎？仲要係青梅竹馬嗰隻

我都見過個FD同A一齊
再同佢best friend 即係B一齊
之後又嫌B煩又搵番A
A又同番佢一齊
佢同B一齊個時A,B已經冇FD做仲面阻阻
都唔知話我個FD勁定啲女易食

想問下關旅行咩事？

本身約好咗暑假一齊去旅行
諗住七月頭去嘅
咁大家都知暑假啲機票係比較貴
所以我家姐就同我講叫我提下佢哋要快啲買機票酒店
如果唔係就越嚟越貴
其實嗰陣時已經淨返一個月比一開始睇嘅機票酒店已經貴左
咁我就send咗我家姐個錄音比佢哋提下佢哋(段錄音嘅內容就係話機票酒店只會越拖越貴要快啲買)
點知我個好朋友就話冇錢只可以買住機票先
佢就係個gp 度Send晒啲機票出嚟
我就以為佢唔知道可以機票酒店一齊book
我就講咗句其實某某旅行網可以機票酒店一齊book
佢就無啦啦好串咁講左句話我喺度吹鳩佢
連埋我家姐同佢施壓逼佢買機票酒店
但係撫心自問好認真咁講，我同我家姐完全冇任何意思想逼佢 我家姐只係好心想提醒下我哋我真係冇諗過原來佢會咁樣諗我同我家姐，之後就鬧大交

啲女人真係信唔過㗎
當我知道個八婆約佢出嚟
我同佢講話有啲女人真係唔知醜
佢仲答我 依啲姣西就咪理佢啦
轉個頭 佢打俾我條仔
跟住加咗條線入黎
用把姣到出汁嘅聲講話 我好唔開心啊
事後我知道佢飛咗佢本身條仔 走黎溝我條仔
Ps 我已經事中男女冇關係

女人友情

呢個post好多女人訴苦 一個墟